我知道你很難過

愛一個人 需要緣份 你何苦讓自己 越陷越深
別傻得用你的天真 去碰觸不安的靈魂 每一天只能痴痴的等
愛一個人 別太認真 你受傷的眼神 令人心疼
沒有一個人 非要另一個人 才能過一生 你又何苦逼自己 面對傷痕
我知道你很難過 感情的付出 不是真心就會有結果
別問怎麼做 愛才能長久 這道理有一天你會懂
我知道你很難過 昨天是戀人 今天說分手就分手
別問你的痛 要怎麼解脫 多情的人註定 傷的比較久

愛一個人 別太認真 你受傷的眼神 令人心疼
沒有一個人 非要另一個人 才能過一生 你又何苦逼自己 面對傷痕
我知道你很難過 感情的付出 不是真心就會有結果
別問怎麼做 愛才能長久 這道理有一天你會懂
我知道你很難過 昨天是戀人 今天說分手就分手
別問你的痛 要怎麼解脫 多情的人註定 傷的比較久
愛若變成了刺 思念也成了痴 也許心碎是愛情最美的樣子

一聽就眼淚流 講到好中

我真的很難過

wadiu痴線咩人嚟以為打咁大篇嘢原來全部都歌詞咁好心機笑撚死thx nowchu